Advanced code generator for Yii2
================================

1. Дополнительный генератор модулей.
    Изменен hint для поля modelClass
    При генерации файла модуля создается метод регистрирующий файл переводов и метод Module::t().

2. pjax шаблон для CRUD - генератора. 
    Модифицирует index action и view добавляя форму для создания новой модели без перезагрузки индексной страницы.